# Apa itu Techarea?
Techarea adalah perusahaan digital kreatif yang berbasis di Semarang, Indonesia. 

Kami percaya teknologi dapat menjadi kekuatan bisnis dalam memecahkan masalah dunia nyata. Kami suka membantu bisnis memahami bagaimana perangkat lunak dapat mengoptimalkan kinerja, menghilakangkan redundansi, merampingkan proses, dan meningkatkan laba.

Kami mengembangkan dan membangun produk digital sepenuhnya _in-house_, didukung oleh reputasi kami akan kualiatas, stabilitas dan keandalan. Techarea adalah pilihan terbaik para pemilik bisnis untuk bekerja sama.

# Apa yang Techarea Kerjakan?
Kami membantu brand, perusahaan rintisan, perusahaan mikro, kecil dan menengah, perusahaan besar dan pemerintah membuat produk digital yang berdampak. Kami adalah pakar pembuatan website yang cepat saat diakses, toko online yang mendatangkan banyak pesanan, aplikasi yang intuitif dan pengembangan IoT yang menjadikan Anda pusat kendali.


